第一次出po 你問我答

希望可以比大家了解下本毒燃（@。@）

第一次出po有冇BECOME ANOTHER PESRON的感覺

你個名

好似變左做戰士，感覺指尖有窮無盡嘅鍵盤力量

咩都可以問

屌你老母

屋企廚房幾大

不了 驚自爆

真人叫咩名

Jason

身份證上既中文全名pls

？

咁會唔會自爆

唔會 所以上傳左先 NO打格

絕對唔會

你望下後面

唔好DELETE我吖菜心哥哥

讀緊書?

咩意思？
吾係新會員

係

有個肥毒